其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（190)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

此post未完！

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

lm

啱啱諗緊剛牙無啦啦做咩
未諗到已經1001

999牙

佢地成日咁樣999

見到完po個下先醒起

-900

頹到一個點

係990

有人請食撻

屌老味派me去計錢

奶撻！

矛嘢做又投訴

春～

奶撻好味

好甜

Lm

又要去增肥既地方

咁爽皮

其實有 不過唔想做

唉

wug

馬蹄

Wu g

rich

it hihi 掛住你

收工未 各位

唉唉

仲有14個鐘又返

i i

II

我下星期一先返

開心d啦

唔準講衰野

牙叔講先ok?

嘻嘻嘻

唔好撩交嗌ok?

我好支持和平㗎

禾唉__

應該係

又要唱beyond 了？

見到你上水開心了

口矣

Iu

可唔可以讚美下我

口厶矢

做乜野

做咩鬧我

起歌

要廢老子開金口了

都無咩原因 八卦

⼁乛⼀乛⼂⼃⼀⼀⼃⼂

典解你唔讚我

我低調開㗎嘛

班旺角大媽殺到黎尖沙咀

求開心姐

嘈撚住哂 屌

tst 海旁睇黎今後blacklist 可以去番mk

煩過閪

禾毒撚唔夠膽出街
驚比人打

未放工就聽到樓下起歌

180 又高又橫都驚比人打
我驚到要縮番入媽咪個子宮

呢個好笑

盡情愚弄我吧

唉！

唔比唉

啲大媽唔係人咁品
到時佢用音波功咁點算

到時就算帶個iu去都唔夠做

有矛人可以讚我

又鬧禾

你好啊 靚女

叻叻豬

咩咩

今日如何啊？

係咪真

你好打耳啊
讚👍🏻

冇人一推

平日夜晚都矛人

接放工

愛回家

做完愛回家

聽日又要對麻煩女人

驚咗三日

重重一推

開心速遞

美味的甜品

未做完喎

做完

做尖前留名

唔知係咪大腦退化 依家完全記唔到譜

長腳hi

咪諗啦 糕尖

講俾禾哋知咩樹

佢掛住禾

咩事

做做下leg press 諗起琴日望到果條受傷片

好鐘意你地

河南七峰山景區推「共享女友」陪遊湖 男遊客付1元限租15分鐘

機會來了

如果生命中每個重要既人都唔走就好

岩岩聽歌聽到
後來的我們依然走著 只是不再並肩了

男友呢

去果度做出租女友就有好多男友

後來的我們

有性趣

唔好走係指咩先

在某處 另一個你留下了
在那裡 另一個我微笑著

Lm等包膠

Kế tiếp

即刻卜機票

又咩黎

引左夜更廢老出黎
聽番d 開心d 既歌

越南文

冇得揀人

好少見夜更廢老

翻譯

唏吔唏吔唏

唔好走
因為我仲係原地

up 咩

步伐不一致？

陳某
比比鳥黎講幾鐘意

15mins 換一個睇岩走

Next!

有有禾份

我要搭飛機果時化妝
仆街了

聽日先星期五喎

食西瓜好爽

點解仲會疼

咁趕

操完

8

7

6

4

2

1

0

第一次咁早10連到

要執定哂野
咩都唔順利 出糧卡壞左

仲未訓
拖喼返工？

我十二點要過去會場拎飛
但差唔多十點先到朋友屋企

靜到呢

兩位忍油嘅朋友

咁計你都係喎
忍油嘅朋友

想飲！

我冇油量 會嘔

笑左 唔好推

飲囉

星期六飲嗎？@中出@春

因為呢度巧靜所以要揾人吹水

唉 我明明好攰 但又訓唔到

正有此意

無柏陪春 春應該唔會去
我地三人行？

擺低電話！

啱
發酒瘟閹割大家就唔好

會點樣閹割法

→

生得似草泥馬就唔使bam?

Bam 埋真係可以丟咗部電話去

Wug 咁夜

跟住無野做就出街忍油
牙春plan得好

睇緊咩

Unnatural
你呢

好眼訓啊

日出東方
唯我不敗

我都想飲油

Tgif
好撚攰

星期五

今日一定要更開心啊

放工未

機場

琴日放左

今朝食個沙牛麵黐噏下

周身骨痛

又飛

廢老

牙雨

一定會架好似係

早牙春

10個鐘後

牙淡

涼

早

早

冇人

個個射晒波

唔得啊

春春
唔可以再sad啦

冇上嚟咋

牙雨巧正面

矛囝

琴晚又咸濕左個枕頭

禾都矛啊
仲就黎生日...
又老一年

個個中秋前出晒pool

禾食左鳥
好飽

怪怪

wu g

牙怪

春春 早

100

唉，錯過鍾意嘅女仔，佢琴日同咗第個一齊

Wug

今日又會矛哂人

有冇行動過

方加

剛剛咁正

那些年錯過的大雨

烏絲早

要巧巧慶祝一下

禾：

牙豬

方加咁早

冇表白？

大雨

日日都無

羨慕

牙春

禾巧lonely

唉。。。自己柒，人地開頭反應熱烈又有d主動，但自己唔夠放膽想睇定d
拖耐咗應該有其他追求者出現，佢反應開始冷淡，自己又亂曬陣腳
結果錯過咗，啱啱恭喜咗佢

瞓醒上連登 一陣又瞓過

以假換假

呢啲係幾耐嘅事？

拖咗幾耐

同大家倒數收工

Ling Ling

琴日見佢wtsapp轉咗相同status
唉，好痛好唔甘心
琴晚飲到醉曬都瞓唔著，想喊又唔知點喊

準備開無聊會坐個幾鐘

廢青生活

亂晒陣腳即係點？

禾都有今日

Send cv 未

起碼兩個月佢都反應熱烈
影食嘢相俾佢睇話遲d帶佢去食，佢話好呀，點知自己突然縮沙冇約實
後來食咗次lunch，跟住上個月應該另一個追求者出現咗，佢反應越來越冷淡

高層早

講嘢唔經大腦帶d攻擊性，亂咁chur人

我見到圖片外有好多個難忍

唔做既約定都係唔講好d

唉。。。其實係想，但唔知點解突然驚

嗌緊冰個

你係其中一個所以知

你唔賺錢點養我地

驚就變成而家咁
btw, 都已成定局, 經一事, 長一智啦

有咩好驚？驚其實唔鍾意？

肛總好

在在

好伙伴去左邊玩

搞錯縮沙
不過又唔算好耐，係個女仔太搶手

我係對面樓

孤獨太耐，唔識表達感情，唔識搞清楚自己感情
而且工作崗位有衝突
後來發現自己越嚟越鍾意佢

方加的我向大家說早晨

早晨

幾多日冇返屋企

Hi wuggg

已經係度打緊機 yup

屌啦

今日個個都方加呀？！

清 留係山港咋

同事嚟

日日都有係屋企

在在早

同事動情真係好麻煩

我呢個價成個月之前入咖啦春大大

會唔會日日見到

係邊個屋企

禾冇方過加 除咗之前屋企嘢

一日三場

屋企野無法啦

都話左個個都射晒波架啦

係
唉。。。我察覺到佢反應變冷淡，就開始亂嚟，講嘢帶刺，保護自己，更加唔敢表達感情
可能係我冇辦法令佢感受到心意，一手送咗佢俾人

原來pm咗

咦咁我有名單了

一定係山港有嘢值得你留戀 有矛同囝囝進度突飛猛進

個女仔可能就係等梗你約
見你唔約以為有第個

未至於日日，但經常要聯絡佢
所以啱啱恭喜咗佢，費事尷尬
佢覆多謝嗰下真係痛到

其實有再嘗試約佢，但可能講錯嘢，佢應承咗但最後都話唔得閒

辣殺

唉好sad
不過要聯絡又有衝突嘅位有啲尷尬嘅係

好耐矛見你

正喎 打咩

打咩打咩

又亂作d nonofficial名單

1仔

剛剛早

學返好未

打打打打打

哪有囝呀清
又唔彈d黎

唉，出嚟做嘢之後第一次鍾意人
未試過飲到醉曬都瞓唔著，想喊又唔知點喊

話唔得閒但又無約返你
結果都好明顯

公司得佢一條女。

3仔早

？

正 齊打機

準備上機了

旅途愉快

一路好玩

untitled,2014 巧耐矛見

上星期嘅事

是咪有真名單係手

只要將今日射波嘅人列出嚟
就知100 pm咗邊個

唔係，不過真係講feel

掛住我？

求流出

又未必個個女仔咁主動嘅
同埋嗰陣可能有其他j求者了

又係feel

同你女神點呀

有好幾個方加

三次定律

列哂啲方加嘅出嚟

好奇你用咩相

咁淨係對佢有興趣，而且係佢撩我先
btw我地唔係普通公司，衝突好大
佢老細放過風過唔鍾意我同佢行得埋

考古

binc 就binc 啦
考古

當時如果跌下杯墊
遺落你皮鞋背面
會否伸手執起那刻能過電

有好野實彈俾你, 大部分frd都結晒婚
單身果d又唔多得 same as me

電就過咗，但電死自己

你地會唔會考慮細個自己嘅男仔

卡比射左波

羅密歐與茱麗葉

首名入球？
牙左呢

唉，做嘢見咗幾次已經有feel，超後悔當初冇積極d

what

你考古嗎？

係呀

我成日like 有貓狗嘅人

因為我想識佢隻狗

細幾多

Molamola 地球沒有希望了

Like一個都385豆
日日禁lab 都要禁4日先可以like

好彩會like 到3個，唔好彩就飛晒

無 做緊野囉

喂hi

喂 hi

Hi完未

搞錯唔好怨冇女！

我有成萬粒豆

我屌你啦

想睇

試過幾日一個like 都冇

冇貨 得閒炫下富

眼角高 正正常常好似是禁語黎

花生你去咗邊

毒撚自摺幾日

以為你嫌棄禾毒撚了

牙生

典會嫌棄u

廢老子 又踩36on call牙

花生🥜

男神卡比

戇call 36小時

花生

就嚟200啦 未出poor留名

烏豬

牙支

剛牙

阿支

牙支

即係出咗pool

雞絲

正想講花生唔見左幾日

又到星期五留名

玲玲

單機版連登

yo

觀塘海濱上演活春宮 年輕男女守行為不留案底

牙7幾時去撚貓

77你去大邊

錯？

個女仔幾正咁

呢幾日好忙日日ot

睇你地幾時ok 最好星期六日

套維尼與我好似低成本製作咁

係咁架啦

仲有半日

終於到

諗起middle 同middlefinger

555555555～天氣不似預期

冇呀 冇pool出過
係毒到連登都唔想上咋

我仲喺度 一直喺度

暑假團出發

禾毒到無家可歸唯有響樹賴死

馬來西亞
去三個樂園
基本上唔洗做
成半車都係靚仔

可唔可以用出團機會換出pool機會？

好似好熱

不過香港仲焗

其實都熱
仲好曬
不過
舒服過
香港少少

依家會報團嘅年齡層係點

打錯
𡃁仔先啱

M字咁

照殺

專業

有人dm

深水埗練兵打亞運 [傳說對決]電競達人: 我地唔係廢青係運動員

呢度邊位手足黎自己認左佢

要返工
不了

呢隻裝都未裝過

叫我買點數咋

呢隻都叫電競

禾黎

禾毒到廣告撚點數撚都唔how

+1
冇人吼

即刻覆先

馬拉食飯好平
又好食

你叫左咩食

熱唔熱

+me = 4p

我1你0ok?

收工

邊個女神先
上次個個 無事lu又

冇8點半都放唔到

我個ok 你收到未

Happy Friday la

鐘聲響起歸家的訊號

除左有下午茶之外
星期五同星期六日冇分別

仲有64小時又要返工

快地又點

話說之前個燒肉團攪唔攪得成

可以happy hour

乜春ok

占占

又咪係毒撚返屋企

去緊啦

見到你就諗起佢

happy占

鵝要蕭支

Why?

我要大巴燒

繼續做毒撚

陣間食杯d24賀賀佢先

有貨？

星期五做到精盡人亡

同事聲稱樓下已售罄

今次d24供應到幾時

恆安冇d24 辣殺

做咩要精

咁禾冇得食得嗰間近

到我興起想食嘅前一日

唔係普通工作

有甜品部先有

頌安啦

枱底插野

佢出面有個位賣芒果新地架

葵字頭冇甜品站
辣殺

牙怪都變成咁

初初入黎果時既事

跟冰個學壞

想食真榴連

變成典樣

是咪跟啊春

今晚/聽晚食

好女人變成更好女人

發生咩事呢度

不過係牙春口中嘅好女人

好女人選舉20180803

牙怪當選

終於過左一個星期

請牙怪講下當選感受

多謝灣仔之友出心出力又出錢

有請得獎者～

都話禾係男人

原來係巴打黎

恭喜大家星期五又嚟啦

花生 聽日一定會更加開心嫁

巧kind sin

關我鬼事
聽日返工呀

咁開針

祝世界和平 你都做少d 野

狗都唔住 （我狗都不如）

又番落香港

養唔養狗

利申:食榴連

我扮貓

春有狗

貓會放置play
狗識shit shit 比手搖尾

自已就係

點先可以放低一個人⋯
我辛苦

忙
識到新人

原來沒有
從來都沒有
好崩潰

唔係有囡咩

Feel 到被帽
一個禮拜都見唔到一晚
一日都無2句message
成日藍tick我

cut cut hihi

禾屋企都住咗條

藍tick又sad 啲嘅
當面講清楚啦

hi

點講好
我好似同佢好疏遠咁
出到黎都無乜計傾

同問

I totally understand that feel bro

都唔知咪我性格問題定唔識/適合拍拖

I think
if she 對你有興趣就會主動

Body language

無言的親親親侵襲我心

我摺埋算

上連登

你肯定拍緊拖？

Engrish don’t 明

出街有拖手

I goes to school by bus

@茄比

春春
我好想飲油
但知道飲油幫我唔到
我係咪好無用

想喊 仲笑

屌 唔上水都抽

唔是
醉都好過喊到仆街

妖物

即刻諼起

溝通咗先
不過做埋最壞打算啦

但我醉左後都係會喊到仆街

長島內 苦澀更好然後強裝甜蜜快樂

哭吧哭吧哭吧不是罪

我醉咗反而會
所以如果冇分別唔好飲啦 留quota 食甜品

你都係唔好飲啦

我醉左直接訓覺

做錯左d咩

無岩定錯只有夾同唔夾

冇feel

大師

反而瞓唔着

但我仲有

趁仲有機挽救就試下囉

上嚟講無用

被佢放置play 中

垃圾

禾係

上毒撚post呻

990

991

992

993

994

995

996

997

998